其實有d連登仔真係好痴線

又要屌西，又要女朋友係處
當你屌過好多女果陣就唔介意

第一次認同日本妹killer講既野

我反正唔介意

其實想係處都合理嘅
有得揀嘅話點都會想係處啦
當然愛唔愛個女仔排第一

自已屌既一手西同自已屌既二手西有咩衝突

利申：屌過好多西都介意(非叫雞)

雙重標準 ，因為你冇資格介意

人人都雙重標準架啦
定你對外人同對自已屋企人一樣咁好？

一樣咁好